求救notebook冇畫面

部Msi notebook無啦啦開唔到電源有著keyboard都有著燈但就係冇畫面，有冇知發生咩事？

求救

Plz help

開機得keyboard著燈

我另外插個Logitech mouse 都冇著燈

係咪已經壞咗

試下重開

試咗好多次啦都係咁....

完全唔知咩事

Notebook好難搞，要拎去比人整

應該係燒底板

有冇聲

有多個MON嘅話駁落去睇睇有冇畫面?

買條HDMI出電視試下先啦

冇

但係我個外置mouse都冇著燈，淨係keyboard同電源燈有著

就係咁

試下先如果出到野即係個mon壞左

好撚sad

有冇知咩事

幫幫我plz

有無跌過/撞過?